純危疾

睇左一排
1。AIA 簡護危疾保
2。Bupa 智安保
3。大平洋 宜安保

想問下各位意見，謝謝

Bowtie?

有睇，不過條款唔啱

Lm

可唔可以講吓有咩唔啱
我都想了解吓詳情

不是international coverage

international 都只係送你返香港?

Sorry, 我意思係要最少半年身處香港

想問下各位意見，謝謝

Manulife?

加多個選擇

1。AIA 簡護危疾保
2。Bupa 智安保
3。大平洋 宜安保
4。保誠 守護健康危疾定期保II

無儲蓄成份其實差唔得幾多
俾我就一定揀大公司好過啲新賠起上嚟實無咁多野煩
然後睇買幾大 幾歲 用保費比較算啦
再仔細就睇埋保幾多危疾 但其實8,9成都係cancer中風心臟病 家族史

多謝意見

經過一日觀察，只可以講，呢款單唔係大家杯茶

你要用好細budget買好大保額？
講真依家有儲蓄危疾多人買，一保再保，保到老左無賠過就攞返保費，已經差好遠 你可以諗諗

我就2種溝埋嚟買既

多謝意見，暫時只打算買純危疾

保誠d條款出名苛刻
唔建議買佢

利申 刨過

Ft168

師兄意思係好難符合中危疾的要求和條款？？？

介唔介意分享多d? 謝謝

呢隻係純危疾？

三間垃圾
點俾意見你

師兄，可以分享其他正選擇嗎？

真係唔識，願聞其詳